[純發洩]千祈唔好愛上好朋友

每次知你有新對象或者男朋友時
我都會好心痛
心痛嘅係 就算你冇男朋友或者目標
其實我地都唔會一齊
因為你根本冇可能對我有意思
而且我地由中一識到而家
唔想破壞我地十幾年嘅友誼
我知道一旦表白左
一定會面阻阻

而當你每次分手/感情上受到委屈
我都會第一時間衝出黎安慰你
我諗我要做嘅嘢好簡單
就係要令到你笑番
但你知道其實我心有幾痛嘛？

仲記得我地會喺碼頭吹水聽歌
喺酒吧聽你告解
又或者陪你去打韆鞦同食糖水
陪你喺M記傾計到天光
樣樣嘢我都記得好清楚

但有一樣嘢我好明白
就係你唔會鍾意我
我寧願用朋友嘅身份照顧住你
因為一旦有過情侶身份
之後要再做番好朋友一定好難
(我知道世界上總有情侶可以做番好朋友
但有幾多對可以？)
更何況我地都冇可能開始到

發洩晒出黎真係舒服晒喇
有冇巴絲有同樣經歷

肯定變gay post

點解冇可能？you are gay

雖然冇十幾年友誼

兵仔

樓主轉鐘意女人啦

gay海無邊，回頭是岸

十幾年兵

其實出post之前都有諗過會變gay post

你好

他不是男朋友, 但比男朋友更重要

都仲未變將軍

陳先生與鄭小姐

咁佢靚仔好多

樓主呢十幾年來有冇拍拖？

慘

你叫馮敬恩？

有 我係近年先對佢有意思

我叫胡骨消

太耐了，入左friend zone

靚仔唔係大晒嘅, 不過如果你好朋友係睇樣為先
我勸你唔好自爆啦

之前有巴打講過如果想同對方一齊千祈唔好入friend zone
而我入左十幾年

確實fd左咁耐好難可以開始, 除非經歷過其他事

我都知 個post純粹發洩
我唔會自己破壞段友誼

但我計漏左一樣嘢 我唔知佢有冇上呢度

有咩會特別深刻
可以由友情變感情

入來諗住睇背影

但係佢都未必知係講緊佢啦 冇事嘅應該
我都經歷過呢啲 仲要係表白左
本來都還好 但發現自己真係放唔到手
最後係佢走左先
好似一匹布咁長 但簡單黎講 都係因為佢一早就當我係屋企人 對我乜感覺都冇

好難講,
不過依個年代都已經好少經歷生與死個種劇情
最多都係, 你一路係佢身邊等佢發現你嘅優點
比佢知道你嘅重要性
不過真係需要時間, 甚至乎等都等唔到呢一日
或者到頭來你又搵到更好嘅女朋友, 就會忘記佢

Agger
我就係因為有男朋友 所以move on鳥

識玩一定係溝好朋友 大家都了解對方無交嗌

得唔到既先會最永恆
我幾享受咁樣既遺憾同關係

絲打你真勇敢 所以係一齊過？
而家點樣

好似tbb劇情 巴打係咪做編劇

睇表演

我都試過,
識左個女仔唔算好耐但大家都好fd
成日會互相分享生活點滴,
我同女朋友嘈交又會同佢呻, 甩拖又會搵佢
之後佢同我表白, 但問題係...我一直當佢細妹咁
最後慢慢佢就淡出左

我咁樣睇
我寧願有小遺憾都唔想有大遺憾
小遺憾係 同佢一齊唔到
大遺憾係 冇咗個好朋友

聽得多呢d, 不過就係難發生

屌你你都唔係企喺我個角度
btw 佢都好慘

咁都叫做印證左, 表白後一定係黑白唔會有灰色地帶
我都好sad突然少左個fd, 雖然唔係冇fd做, 但少左個傾訴對像

巴打

講得好啱 一表白就一定有結果 而且9成都係壞結果

其實你講果個女仔係咪就係樓上果位絲
呢個會唔會變相認post

唔會掛,屌你

同現任女友七年，本身best friend

做左好朋友兩年，一齊溫書考alevel，大家興趣好相近，無啦啦考a level個陣撻著左

羨慕巴打
仲可以7年咁耐
我覺得我了解得佢都幾深
但奈何佢唔會揀我呢隻小兵呢

快相認
最鍾意睇撞車

佢係我表白前冇耐就feel到我鐘意佢
咁之後都叫一齊捱過下啦
但係慢慢佢都開始有自己生活 我又未接受到自己淡出左 所以就會忍唔住呷醋（作為老友）
同埋佢又驚同我行得太近會比人話狗公 因為我都出左pool 而且佢怕我對佢仲有感覺 佢就好怕會拆散我同我男朋友
有次忍唔住講左一兩句少少晦氣嘅說話 於是救唔返了
冇啦 我兩年幾冇見過佢 對上一次同佢有講野都好似年幾前
有時諗起佢都會有啲掛住個段曖昧嘅日子 但無奈life goes on 我又好享受依家嘅生活
我會話 我好感激以前有佢做我好朋友同巧鬆啲 但係人生入面 每個人都係過客 佢地只可以陪我地走過其中一段路 冇野係永遠嘅 咁所以我好開心自己已經睇化左嘅同時 都希望佢都可以let it go啦

唔係，因為我個位老死冇拍拖

睇到最後果幾句有啲感觸 每個人都係過客
我諗我而家都係繼續專注我事業 唔可以停

冇撞車睇

岩呀 個種感覺 同單戀一個冇可能既人差唔多

都可以嘅，但要坦白面對囉，諗起佢咪認自己諗起佢，唔好逃避
同埋試多啲唔同嘅野，對你視野有幫助
Move on從來不易呀施主

巴打有故事？

我會努力 多謝絲打 你都要加油

好彩唔洗相認

認咪認 驚咩呀
咁但係都要等佢真係出現先認到架

其實樓主係咪生活圈子比較細,
所以見黎見去都係同一班人?

其實應該擴大自己圈子, 識多d人
咁一黎可以充實自己, 又唔洗比自己成日見佢成日諗起佢

絲打, 個男仔係你同事定同學?

玩活動識 所以只係朋友 冇一齊做過野或者讀過書

正是
咁但係如果識唔到人咪去玩/學其他野
係呢個過程入面又可以學到野 又有機會識到人

留名

其實我相信你只要提出你鐘意佢佢就會用另一種角度去看待你 加油，試左後悔好過後悔無試

但因為了解而一齊既感覺很舒服

其實我都已經生活圈子好大
主要係而家個份工識到好多人
但係因為同佢係中同
所以好多時候都會同佢同一大班人出去

我都希望

好想試下 咩都唔洗估估下

巴打有冇同樣經歷

如果太熟太了解我覺得會好難突然由朋友變到戀人咁接觸
唔會覺得好怪咩?平時一齊嘻嘻哈哈一齊玩一齊癲
突然之間變左個身份

我都經歷過 識左十年嘅好朋友表白左 拒絕左
之後尷尷尬尬 最後朋友都做唔返

都啱 但人一世物一世
同好朋友一齊呢個諗法又心思思想試下

你拒絕佢？
絲打分享多啲

同巴打你無乜分別

So you know my feel bro

幾唔甘心都好都要忍住

你地仲keep到可以一大班人出去咁好嘅
哦 咁咪盡量避免囉 出黎唔緊要 唔好太多接觸 少啲來往會令自己好過啲

但我作賤到而家同佢見緊面

收到 你都要頂住巴打

能成為密友 大概總帶著愛

又變gay post了

你個賤人

katrina

佢同我同我ex都係好朋友 之後我同ex分左手
佢就表白 話中意左我好耐 但我一直只當佢好兄弟
就拒絕左 慢慢就無再聯絡 咁就無左個好朋友

所以fd到兄弟咁就真係唔好諗住轉變關係
你有意人地都未必有意
除非識左好耐, 但平時接觸都保持返少少距離

我同ex拍拖前同你地一樣。本身識左十幾年（好細個就識）。但拍左三年幾就話淡左散左喇...

到最後都係咩都冇發生
可以見佢一面係幾開心

最後仲做唔做得翻好朋友？

呢個情況反而有啲尷尬喎

屌你

屌醒我

知道自己個女仔朋友
有男朋友真係sad到仆街

咪咁啦你條粉皮 咁咪即係做緊兵咁... 攞苦黎呻
真係架 咁落去你永世都只會諗起佢

This is sad.

我係咪兵仔命

你係呀希? 你真係呀希? 哦..你你呀希

同我一撚樣
我知佢當左我係佢屋企人

怕就輸一世

同你同處景
我地小學同學到依家 無左太可惜

同佢識左8年 都係怕表白左 大家尷尬連朋友都做唔返
所以我成日同其他朋友講男女之間真係好少純友誼（我知都會有嘅）不妨試下俾對方少少暗示 話唔定大家真係由友誼變成愛情

我地係一家人嘛！